警截獲10個美國寄港郵包內有幾百發子彈和引爆電線 未能確認是否瓦解涉事團伙

警方在沙田廣源邨一名27歲男子的住所，搜出一支手槍及大批子彈，截獲10個由美國寄港的郵包，內有幾百發子彈和近百條引爆電線。警方相信這名男子與去年十二月多宗槍械案的涉案人士有聯繫，但指未能確認是否已瓦解涉事的相關團伙。

另外，民政事務專員及其他政府官員於周四，中西區區議會表決譴責警務處處長動議時離場，民主派區議員向申訴專員公署投訴公務員玩忽職守。

割？

出到真槍

又割？

呢篇新聞乜野黎 個flow亂到

如果真係有方法 deepweb買，又割？

問題係咪佢嘅先

割啊 海關jaga

日撚日出埋d割唔割既文，唔割呀！「核爆都唔割」唔係得個講字。

【即日焦點】警截獲10個美國寄港郵包內有幾百發子彈和引爆電線 未能確認是否瓦解涉事相關團伙；江蘇漁民撈獲多個外國間諜裝置獲國家獎勵

點解咁多武器
但係冇一隻狗死？

認真打左半年先搵到槍，但一粒彈都冇射
係咩玩法

不割風向要持續

美國佬真係有幫手足？

部署使唔使時間，使唔使勇氣，殺人唔使坐一世？

割條撚
手足

有deepweb

黑警先可以合法殺人

到時又好似吉何妖咁 個個割撚哂啦 睇死啲泛民主派

乜撚野團伙

唔割

炸死狗 都唔割

其實係咪已經死左好多狗，只係無外人知？

日日都發現軍火

一日未有狗死呢啲都係bullshit

洗唔洗勇氣，暴動十年，殺人一世，又唔知你呢啲人會唔會割

班垃圾忽然神勇「破案」，當人on9?

9成依種

吹起風向就係時侯

仆街日撚日自編自導為增加裝備

一嚟就起哂鋼話人要割
黑警講乜你就信哂？

唔認又話割
割既定義都唔撚知就收皮啦戇鳩

有真槍實彈潮有咩唔好

會唔會買咗先部署
真係當人豬閪咩

有真槍實彈潮有咩唔好？？

美國點出境？軍事用品應該有限制

屈鳩埋美國

咁會唔會有啲和理非見到物資站有裝備
又見到需要幫手
突然進化做勇武？

應該喺啲自創字眼，有組織順耳啲

你快撚啲上

八月九月左右時間鼓吹勇武
即刻多咗人加入
而家鼓吹真槍實彈

真 美國幫香港人革命 咁又點

啲人成日喺電腦面前打機殺人以為現實都係咁

引爆電線即係乜嘢？

你快撚d入集中營啦

唔理真假又好 總之都要讚 大家唔係要佢地死要佢地落地獄咩 唔好話槍 你運核彈黎都支持 幫手嘅全部都係手足

我屌 Goodest Logic

割咩撚嘢

你up乜撚柒呀

佢話搜到，冇話幾耐之前搜到
部署完買嘅時候俾佢就到唔得？

涉事團伙
屌你老母我以為喺廣州

汁呢?!

人係手足，係D貨既源頭有問題

警甴都話有同其他機構合作，刻意誘捕有咩咁出奇？

子彈都可以順豐番黎？internal 真係方便，上網click兩下就得，唔知可唔可以order個殺手殺撚晒班黑警

炸彈用嘅電線，導電力高

留名呢啲全部是生豬肉

btw 支持勇武

respect.

即日焦點】警截獲10個美國寄港郵包內有幾百發子彈和引爆電線 未能確認是否瓦解涉事相關團伙；江蘇漁民撈獲多個外國間諜裝置獲國家獎勵

手足撐住

被釣魚奶左野

海關無做野

真係有狗死都唔割，依家全部黑警死十次都唔夠。

冇人割，只會覺得可惜

Btw deepweb冇槍買，因為好似美國咁行去超市就有deepweb 唔賣合法嘢

佢有冇講寄運方法？

會唔會係想屈外國勢力+想和理非割蓆+嚇怕和理非遊行都唔安全？

次次吹大雞都搜到嘢，自己諗

屌你 如果真係deepweb買 會唔會咁光明正大咁寄嚟

我都唔明
但啲人總要迫人認左佢 唔認就係割 就係當人condom 有時係咪手足都唔撚知

香港唔合法，btw你有冇上過deepweb
寄運唔係直線寄，通常係寄咗去另一個國家兜一個圈先至會到，防止俾人查到

引爆電線

遠端控制

軍火庫

根本就鋪排梗新疆條路

八月九月鼓吹勇武
承認係違法達義
多咗人加入
依家承認有槍
會點？

屌你緊係割，有武器都唔用要黎收藏咁撚自私叫咩手足

P牌仔你話呀?!

我信 我不割

揾美國手足寄件個時申報係玩具其實出唔出口到？

殺人真係打機咁話咁易

其實未必關運動事
相信老黑都係用呢啲方法

警甴有避彈衣 應該唔係好怕

唔知，但係法律都有罅隙，寄運點解無？

呀sir樓主嘅智慧好難諗得到

老老柒柒，唔係諗住呢的野可以就咁寄到來香港呀？

你老竇老母係警察你係狗仔

唔該立即拆左 d 傳說級裝備佢

N年前食神都有呢D情節啦，有批平價靚牛肉

砌成支出黎？深水埗D難民寧願玩自制都唔砌就知根本唔咁順利

成日都唔明點解一來就要認，問多少少就話，你割
唔認=割，邏輯係咩

團伙

屌你老母支那中文

有乜割？

割乜7

中宣部 call 嘅 must run 稿

以往一定係用組織
唔會突然用蝗字

一把槍比盡上得十幾飛子彈，但係百幾粒番黎收響屋企
DDLM宜家C9買廁紙啊，你會唔會買十幾打避孕套放屋企啊

愛國勢力

我意思係外國買槍好易同合法，唔洗上deepweb不過應該都有得買嘅，咁多網，係我上過嘅market 都冇

割乜鳩 雖然係咪手足都未肯定

係大陸走私
唔係易過外國買
照一照咩都睇曬啦

想知引爆電線同普通電線有咩唔同

海關咁撚藍都chk唔到

總之鼓吹真槍我覺得冇任何問題

雷射槍同雷射筆既分別

真係有黑警死先算啦

即係信管？

咁我屋企咪巨型炸彈

警甴又自己寄比自己、跟住扮破案

上次話同示威有關嫁禍曱甴，然後又話無關
邊句真邊句假

個問題係，明明有可能唔係手足做，點解要認左先？

k

證明到係手足咪唔割囉 未證明到既咪唔認住先囉
屌你d人真係好撚煩 下下屈人割做乜撚

懵丙強

估唔到第一頁全部傾割唔割
我第一下係諗做咩唔拎出黎用？
諗死左成千個手足，仲要大多慘死，原來咁都未有殺狗覺悟

因為鼓吹呢個風氣，就會有更多手足做

唔割

都有道理

嚇死班狗

應該要驚嘅係班差佬

點解你唔出去殺？

啱喎屌 一支槍 10粒子彈 比盡咪再比多10粒做後備但宜家係一支槍 百鳩幾粒子彈
好似你青頭識左個女朋友準備破處但你未有勇氣去做 你可以做定準備 買一盒3個裝 可能買一送一 有多1盒 比盡你買個12個裝 但你唔撚會一黎就一打一打咁入貨

香港幾時變咗武器之都，突然間有咁多軍火嘅！同埋點解咁容易買到，同埋點解會用咁不完美的方法嚟運送嘅？

乜撚嘢係團伙啊？

咪喺。人哋驅蛇又話整炸彈。
而家又話百幾發子彈，咁猛火力勁過葉繼歡添

見到呢d 回覆真係好撚失望...

葉繼歡係AK佢係手槍
同埋點解葉繼歡會有槍？

支持武裝組織

有人幫手殺都要催人呢啲就係香港人

毒品夠出唔到境啦
咪一樣有毒販運

其實割又點唔割又點自己覺得啱就做架啦，唔洗理人咁多。

一講到軍火啲人就起晒鋼

鼓吹真槍

其實唔係割唔割既問題
圖又冇張
係咪真係有「人」涉案都係問題
仲要就黎遊行先突然咁撚多，係講緊每日
感覺好似係黑警放料叫記者寫，意圖抹黑示威者同年青人仲有真手足
想少啲人出黎遊行想等我地「輸民意」

當然以上係陰謀論
但案件出現次數太頻繁，留名聽日又發現新野
炸彈，槍，汽油彈，仲有乜？

點解次次都未行動就比狗發現

開槍殺狗、炸彈炸狗、紅燒狗屋都唔割
所以呢種po可以唔使開啦

要點推論先得出到咁既結果.....

如果你話開槍殺狗，係手足做，然後認咗再鼓吹呢個風氣，可能會有更多手足，我認同

但現在係咩都未做比人拉咗，我當真係手足，咩都未做就比人拉，變相咪姐係話比其他手足知，咁做好易比人拉，反而提高阻嚇性

而如果唔係就仲大問題，你吹到佢係英雄咁，所有人都知，然後最後發現，係比狗屈，士氣會點？

好煩好on9 洗唔洗早午晚講一次唔割先證明到唔割又可以提出疑問

成支槍塞入屎眼？

根本就係,如果仲有新嘅鎮暴武器面世,班食屎第一時間狗衝要買

唉 可惜

美國寄得出子彈⋯⋯？

定狗有手足地址屈鳩佢？

如果排除老屈插贓
開始覺得只係收網拉黑幫順便賴落抗爭運動到
反正黑幫一定唔會走出黎話果個係佢既人黎架
二來有槍有子彈可以隨時行動，仲駛撚擇日比你拉咩，即係證明佢目標根本唔係警甴而係其他野..

你真係夠曬弱智
有幾何毒品出產地黎自美國

喺真又點，喺咪有人搭棚架，即喺有啲所謂有門路嘅人引你上釣

首先搵你住邊

海外寄你屋企

收唔收都係你

係咪你買都係你

警犬啲手法，不斷制造新聞事端去洗腦

香港會唔會可以獨立到？冇人知，點樣先可以知？鼓吹獨立風氣，贏咗就可以知道係咪會成功，你可能話，最後獨立唔到咪似係大減，咁仲鼓唔鼓吹？五大訴求都未必五個都拎到，不如爭取住三個先？

就係呢啲 乜鳩都話人割
班狗講就係？
班狗美國寄翻嚟唔得？

再問呢d on9問題就block柒你

遊行集會之前就玩嘢

點解咁耐以嚟武器唯一用處係比狗捉

大哥…你點知人哋點署
可能呢排捉得緊唔敢用
亦可能啱啱到手未用到就比人拉咗
同埋勇武只都係凡人，加上係業餘嘅凡人
情報工作比狗佔大優勢係一啲都唔奇

其實土制菠蘿材料個個屋企都有, 下次上門見到電飯煲又話整炸彈

姐係電線

下次再醒目啲 唔好比人周到

開呢d post引戰割唔割
咪係樓主你煽動出黎架囉
你可以叫人唔割
唔係問人 割定唔割？
懷疑樓主有問題

割乜撚嘢呀，而家手足攞嚟射平民咩，唔係咪得囉

真係佢咪話手足做得好，如果手足係法庭話唔係佢咪話黑警屈撚人囉，都係得呢兩個選擇架喇，而兩個選擇都係唔同手足割既！

係，真係好煩

嗰陳好多大飛，初期啲大飛喺快到無水警跟到，所以黑星，AK乜都走到

個心有嗰個答案就會答出嚟。

都係個句，核爆都唔撚割

個心有個答案答出嚟咪真實囉，自己諗啦

星期日遊行 星期五破案

點解而家會冇方法係水警跟唔到？

有咩好割？
唔通黑警死全家只係口號？

星期日遊行 星期五部署好

你講既兩件事係唔同，獨唔獨立到沒人知，你覺得要吹風去做係合理，吹風想多啲人支持我都明白

但是咁同手足比人拉就要即刻認係兩回事，你可以吹風叫手足買槍，去殺人。但唔係當手足比人拉，連啲野係咪佢既都未知就認，然後比人問多兩問就話，你割。你覺得咁樣叫做鼓吹緊？你唔覺得好唔make sense咩？

Noted wif thanks
有核彈寄黎再同我講

你覺得大陸會有人冒險走軍火落黎幫你光復香港?

樓主分化撚 一口咬定
你係事主會唔會同時收埋27個包裹
仲要集中同一個人收埋
會唔會太兒戲？

*10個

其實我一直都唔明，連登唔係法庭，我哋亦唔係證人，我哋喺到認唔認都影響唔到單案判決

反而，喺連登出Post能夠影響到嘅，係其他勇武手足

我喺到諗，如果我係勇武手足，見到隊友幾經辛苦入口到傳說裝備，比人捉到你哋仲個個耍手兼擰頭話係老屈，唔知會有乜諗法？

不過算啦，我都一相情願地希望單案真係黑警老屈，因為我都唔願意相信有多個勇武手足出事

只係，我唔會第一時間衝出嚟唔認。因為假如件事係真，咁樣係抹殺咗手足嘅勇氣

你話警察指控手足 強姦少女 推阿婆出馬路 吸毒
搶金鋪 就緊係唔認 因為對運動無幫助
依家係真革命 緊係支持呢個風氣 你割席對呢個運動有咩幫助

呢個真
幾時都無人割
下鳩下係度問割割割
懷疑下又話割
唔出聲又話割
屌你老母樓主唔死都無用

態度正確
不過星火一定要幫下手足

想問下上年荃灣大鑼大鼓炸藥又天台引爆又醒果單下聞係咩？大家搵搵就知咩事，民族黨坐晒監未

以前有網站送condom 俾運貨送100個
我拎左返屋企要黎打飛機

死柒頭就係樓主呢啲
認同割係兩回事

手足無辜
光復咗就會出返嚟做民族英雄

孫中山？點解要用條命去反共？點解以前有孫中山而家會冇？

有錢收邊個同你講愛國

佢係點樣過到海關同x-ray?

你老竇老母係狗你係狗仔

冇人割過呀 但到底明唔明有樣野叫砌生豬肉

咩原因引入電槍唔使講啦
到底手足有冇整其實冇人知㗎，極速引爆，拉埋老婆老母迫認罪，再聲稱有炸彈好暴力要升級武裝

仲記唔記得佢班垃圾出過話要升級武裝
就算賣槍果個係黑警線人都唔出奇

Deepweb 你依家都可以買到，不過到唔到香港另計。

好悶

9x年時水警只有水警船。啲走私團伙用雙引擎快艇即大飛運人運貨乜都運。
水警初頭完全無符，正至水警引入同等馬力快艇先竭止到。
嗰陣喺荃灣海皮，晚晚大飛忙過油麻地小輪。
我嗰陣喺同事屋企飯局聯誼食完後嘆為觀止。

香港咁細有人開槍冇可能完全冇消息

其實當年滿清革命黨汪精衛暗殺恭親王失敗
其他革命黨人會唔會話係滿清衙差嫁禍 係清兵插贓

首先，我沒講過割唔割，問多兩句=割，呢種諗法麻煩你改善少少。

如果你講到對運動有幫助，我會覺得係有手足殺狗 比 持有完咩都唔做/比人屈持有 有更大幫助..

你可以睇下我同另一位既對話

唔好濫用割蓆呢隻字唔該

班狗殺人同強姦手足嗰時
連登仔開po又嬲又要報仇
終於有手足行出第一步去報仇
連登仔：割

pish

亦都唔好忘記為受傷手足頒賜紫心襟章

又真槍又炸彈 一隻狗都無死
邊個信?

又老作

召喚海關手足

根本而家支共就派啲五毛出嚟幫你認罪試圖將人捆綁

你問多兩句就話你割蓆

根本就係支那共產黨老撚土分化技倆

預左冇大台就係咁，有人想行有人行唔到

ok喎

咁就要令到香港人人都有支喇

就係咁 唔明有咩好拗
總之手足一定唔撚會割 但唔駛見人就衝出去認

成個post得你條友不停提住割，其他人無講過，好明顯得你想搞分化

日日問人割唔割個班，根本係到帶風向搞分化，咁耐以黎得佢地成日提住割

如果真係有狗死嘅話 點會有人割

事實係香港人睇唔到成效就急急腳割

核彈都唔割
不過一直都冇狗死，會比較擔心係有手足被砌生豬肉

如果真係美國黎班海關點會唔知

根本沒人割，問多兩問就話 ，割
覆左好多個人都沒人答到我

叻啦高登神探

無話你割，問你：「又割？」你答唔係其實就已經可以

過年你地有無得休息？定要出post跑數？

問你兩句又話人分化，係咪少咗遊行要跑數做捉鬼撚

你留意下話你割個班，來來去去都係個幾個

呢幾百點子彈可能同最近嘅搶劫案有關呢
街上少 Popo 啲人可能想搞大茶飯

你如果明知係唔割，點解要問，一早講好咗核彈都唔割

咁唔合理都講得出，仲要我答番你唔係，有咩意思，比其他人睇到全個post都係割定唔割？

講好咗場運動係有關五大訴求，依家係人都知，點解出去遊行要嗌五大訴求 缺一不可？

直接送自動步槍過黎了 ，勇武手足齊人一車槍彈夠打爆軍器廠街

乜撚嘢叫引爆電線
唔講以為要用啲Cat6線再加個RJ45頭先引爆到
鴨寮街有賣Arduino呀
你唔好去捉佢賣「精密炸彈引爆器」

班狗應該好撚驚,有5.56子彈但無起到槍.即係有AR-15流出咗.

咁都要問，證明你無出去行過

新聞：而家香港棄嬰率少升
連登仔：我毒撚一個，身邊啲朋友又冇仔女，香港人又咁有質素，假新聞！

你答唔到就講呢啲，分化技巧低級

上*

樓主好撚煩
啲狗講咩你又信 根本指甲銼都係攻擊性武器
乜資料都無就係咁問問問
大家都好清晰核爆都唔割
你係咁問真係司馬昭之心

拉

叫五大訴求同埋問人割唔割係同一種效果，如果唔明嘅證明你冇出過去

政府公布：正式下台，所有訴求答應！
連登仔：假嘅，快啲繼續出去！

因為一係遊行用，警甴就會大規模實彈鎮壓，而我地冇可能人人有槍還拖
再加上9mm彈打唔穿防暴嘅避彈衣，開咗都殺唔死佢地
姐係代表暗殺先有機會用到手槍

但如果玩暗殺嘅，唔用槍肯定安全啲啦
所以結論係得幾支手槍不如唔好用，整爆裂魔法仲安全同實際

利申：講緊玩GTA

好似每一次有大型集會遊行，都有呢啲新聞報

黑警太多大話"案底", 所以任何"警方XX"全部當屈人, 完

現在係你問緊人割，關嗌五大訴咩事？
五大訴求會有壞既影響？

如果真係唔割，吉何妖單嘢點解要割？如果真係不割，點解要割爆銀行女手足

現在嗰個話，問完你答唔係就得，咁點解要問

我問緊人心目中個答案，鼓吹玩具槍有咩壞影響？
如果有人話割，證明呢場運動要改善，可以搵到改善嘅位置，有咩壞影響？

你現在鼓吹緊質疑其他手足既行為，然後你問我有咩壞影響

個度好多單位提供各類服務，有bitcoin就得

點解唔應該質疑？如果真係不割，點解女手足爆銀行要捉鬼？搞到人哋要去外國旅行？

點解乜都要搶住認
你肯定一定係手足？
如果係手足一定冇人會割 仲好多謝佢

咁多便衣，點解一定係手足捉鬼，你咁樣只係一直打緊稻草人

你未試過俾人捉鬼，俾人質疑嗰種感覺有幾差，所以你地繼續講，個個都係不割，但其實事實上唔係，我想你哋反省，自己講嘅嘢係咪真係做得到

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

即係你係讚同捉鬼行為？

引爆電線點引爆法？

寄俾林奠係咪一樣告佢暴動

可能係一早mark實晒，每次大遊行前抓幾件攞黎跑數
小心為上

留言一直割緊「唔割 但好可疑似鬼」

你點解讀到我認同，你講野可唔可以有少少邏輯

我就係唔認同先話，我覺得手足唔會捉鬼，但是有咁多便衣，佢地要捉都沒辦法，姑勿論邊個都好，都沒用，只係打緊稻草人，就好像中國不停話咩 反送中遊行有錢收，有外國勢力，係打緊稻草人

其實根本唔駛認唔駛割 得個知字提其他手足小心咪得

4個月前開過po重係P牌仔?
可能?
可能你係警犬

割乜撚野啊

拉

咩叫要捉冇辦法？點解唔可以唔捉？講咗好多次，捉鬼損敵一百，傷己一萬，所以話唔割，但其實割梗

又係你個國安

你知唔知我講緊咩，我話啲便衣會捉啊，識唔識睇字啊，又屈，我話手足唔會捉，班便衣會捉，你叫班便衣唔好捉，會唔會唔捉

到最後就算點講話唔捉都會有人捉，但你點講都只係打緊蹈草人

有荔枝角手足信講明唔想做完俾人當鬼 condom feel
加上係連登圍爐有乜用

一起底嚇親

有無避彈頭套，無知一問

已經有事實話係手足捉，連我自己都有試過俾人捉，點解又要唔認，仲有便衣點解會捉鬼，唔直接捉你入警署方便啲？

有相呀屌你

甩咗P就冇狗ac？
估我係咪警犬有春用咩，一齊諗下打機攻略好過啦

其實唔討論，咩撚都支持就搞掂

有相就真?!
我睇live見到警犬明屈都夠薑啦

都有事實話好多人都唔理手足做野，結論就係唔會有結論，呢個咪就係打緊蹈草人，仲唔明？

如果便衣唔捉，點做到現在好似你做既效果，令手足互相質疑，不信任，如果直接捉入警署係得，就唔會次次遊行都咁多人

邊個又割？？？
你地以為運子彈係好易架？

飛機大炮，ak47,理鳩佢打劫又好，放炸彈又好邊個都好，總之搞到狗都支持，香港人仲分黑白，鬼，玩道德高地含撚la仲係唔撚明

agger

割你老母臭系 單野都未撚知係咪真 咁快又想分化？屌你毅進垃圾

其實製造假象都冇意思，你要夾硬話而家個個都係不割，事實上不停割，同中國嗰啲空殼公司冇分別，表面風光實際坎坷

agger +1

結論就係，無論做乜都支持就可以

一起底，你個底咁花
講咩都無用

例如出個post,維持返你哋認為不割嘅心態，都要嫌麻煩，咁同割有咩分別？

冇問題呀，花都係你一個人認為姐

所以點解問多兩句，就要話人割，講咗咗多都係沒咩合理既理由

請善用起底功能

其實我冇話，我嗰句都係問句，有問號的

得你一個自己喺度單機叫人起

撐TVB就收皮啦柒頭

點都唔撚割

如果你覺得大家都係不割，同埋會全面支持，咁就算沒人都係沒意思，我上面推論咗原因

咩叫冇人都係冇意思？

問人，改左

有避彈頭盔，9mm彈 (Glock 17/P80)果啲應該打唔穿

同埋絕對唔建議冇開過槍嘅人瞄頭，因為極難中
就算打軀幹，超過10-15米距離你都好大機會miss

你可以透過對話+不推文 去比人了解樓主

咁多左膠大愛，真係死左仲唔日日loop比大愛左膠bin我地咩

其實係最主要係想你哋諗下心入邊嘅答案，係咪做到，實踐到，定係只係得個講字，我最主要唔係想要個答案，而係你哋嘅反思

即係就算成篇文都冇人答案係割定唔割，你哋有思考到呢個問題已經達到吃我嘅目的

但結果就係會搞到互相攻擊、質疑、不信任
然後再引5毛嗰啲分化

咁點解會互相攻擊？因為你哋怕麻煩

好撚煩,成日問割唔割,成個on9仔

分化撚無新招

可以啊，分化撚最鍾意話人哋分化撚，不過我唔想埋你呢啲戇鳩仔堆

上網買condom冇得三個三個咁買，買一套就100個先送貨好多仲要你買咗碌假鳩先肯賣condom比你

點解會得出怕麻煩，中間個邏輯唔見咗

以我睇法，互相攻擊既原因係，有人唔覺得係割，但是你仲問，然後又會有人話又割，又捉鬼

但事實上都係有人割，所以問多句，比口講唔割但事實上割嗰啲人再反思自己，只可以用呢一種做法問令佢哋反思，如果你有更好嘅令人反思嘅方法，歡迎提出，但係起唔知邊個會割邊個唔會之下，又同時唔會影響到有既定立場嘅人，只可以咁做，而你可能唔同意影響唔到既定立場嘅人呢一點，但我見到嘅係大部分人願意講多次自己嘅既定立場而無反感，點解其他人願意而你呢少部分人唔願意，覺得煩(上面個個都係話我煩)，自己反思下

唔割
手足一定要冇事!!

同你相反，我覺得好多人都覺得反感

我個人唔係覺得煩係覺得沒意義

睇睇上面，好多都只係話割乜柒，點解要割，有小部份人話好煩

支持武裝起義 不割

你點講係咪真 我都唔會割
如果想帶風可以慳返

E D post 其實好冇意思 佢真係手足 你又可以點幫

唔係又點 佢地鐘意演戲咪又佢演

係到研究佢係咪手足都可以推到上熱門 你地咁撚有心機研究 不如推行動post 啦 屌

冇意思 拉啦屌

唔割，有同等武器點解要割

美國直接寄香港？

就係你呢D屈割撚
煩撚到死
從來唔撚比插贓既
黑警永遠唔老屈既
手足買咩都唔割, 但黑警“搜”到乜你班柒頭就衝去認頭屈割席, 連係咪老屈都唔撚比人懷疑既
屌你老母啦